唔駛你做家務咁同居黎把撚呀?

乜都要我做哂
傾又傾過話又話過

手已分

嬲到掉爛碟

懶女人真係養唔過

ching ho ball

Ching ho ball

弓起脫苦海

建議巴打結婚前有能力既話真係同居一排睇清楚先

終於明白齋靚女係冇用

咁你又on9 啲
掉完又要執

梗係啦 靚女等你服侍
洗佢做家務咩

同居緊
女朋友返一份全職一份part time補習
我返份炒散 +打理家務 +湊仔

唔做家務 幾靚都娶唔過

做sp就得

係條女面前大聲d講野都唔敢

除非你份炒散搵得多過條女

冇計
堅燥
執都係執埋呢次姐

湊埋仔

各司其職 好幸福喔

好波

堅幸福
我同佢都係full time
自己做哂家務真係攰到屌那星

又係你條過街老鼠呀

善用起底好嗎